遭弟弟撞破偷玩手機 少女狠下殺手 當庭認罪神情冷靜

陝西近日發生倫常慘劇。一名14歲初中少女，在深夜偷玩手機，其間意外被11歲的胞弟撞破。少女因擔憂弟弟向父母「告狀」，竟在深夜狠下殺手，將弟弟從高處扔下，再將其屍身就地掩埋。

悲劇發生在去年9月19日凌晨3時。案情指，當時少女先是打算趁弟弟小宇（化名）熟睡時，將其扼死。然而因動作較大，驚醒了同牀妹妹，少女便暫時作罷。待眾人再次熟睡後，少女竟拿起菜刀砍向小宇頭部，又將其頭部撞向牆壁，小宇因此暈倒片刻。

少女當時放鬆戒備，正打算將小宇扔進糞坑溺死之時，小宇醒來向外逃走。少女見狀提刀便追，小宇則因受傷，只能逃至200多米外的一座石橋。最後少女將小宇扔下石橋，並確認其呼吸停止後，在河灘將屍身就地掩埋。

第二日，這名少女一如往常地上學吃飯睡覺，沒有任何異樣。直至小宇失蹤多時，引起父母注意，警方亦在發現屍體後深入調查，方才揭破事件。

案件周一（2日）在陝西安康中院少年家事法庭閉庭審訊。庭上，這名少女神情平靜地覆述案情，又稱自己明白對父母社會帶來傷害，她十分後悔。

控方指少女的故意殺人罪證據確鑿，但強調她是未成年人，因此請求法院公正裁決；辯方亦認為，少女有悔罪表現，希望法院從輕發落，給予她重新做人的機會。

強國仲有咩做唔出

個腦係咪裝屎

強國女人有咩做唔岀
殺完人仲可以扮冇事

呢條女唔簡單呀

咁撚恐怖

點解咁細個都會有殺人嘅意識 好癲

未來會唔會搵呢啲人黎鎮壓香港人

如果生係戰亂地區一定係猛將

好想佢做我條女

好明顯重男輕女積怨已久

佢以後都冇得玩了

支那雞

聽大陸親戚講過識得個女人個老公出面有人,個女人趁個老公訓著,切咗佢條野沖落廁所

cls 想嘔

佢冇做錯 大個左身家都係留晒俾細佬 坐10年贏晒

條女性格好正
屌起上黎應該好過癮

好想睇到新聞條女第時同人扑扑下斬左人個頭落黎

陝西
李自成 嗰類

殺人動機係咩

11同14唔差太遠 男唔夠女打仲要俾條女殺埋 做男既做到咁廢唔死冇用啦

寧願唔想比父母話兩句竟然去殺人

有積怨

寧我負天下人，莫天下人負我

根本係電影情節 蝗國人

係支那好正常

男仔遲發育 仲要畀人偷襲

係，所以佢之前請左個保鏢保護佢

中国女人其實重狼過港女
連登重久唔久有毒撚開post吹捧中国女人

庭上，這名少女神情平靜地覆述案情
睇到都心寒 只係12歲

係咪痴撚線
似有人教多啲喎
咁細識點殺人 又識扮淡定
好得人驚啊啊啊啊啊

睇下邊個唔好彩廿年後識到佢
唔洗你買點數，扑完佢佢就扑暈你掟你落街

陝西有好多古戰場
果然有戰士嘅基因

最癲係佢俾人發現咗之後都唔驚 仲可以好冷靜等大家再瞓返先郁手
擺到明唔係一時衝動 係有計劃

怕細佬同老豆老母告狀

可能有前科

會唔會係老豆老母本身對個女仔好差

所以先咁驚比老豆老母鬧

直至小宇失蹤多時，引起父母注意

點解係胞弟但唔同歲數

細佬跑出去應該動作好大好大聲
點解會冇人發現

胞弟唔係孖生咁解喎

生兩個女一個仔，然後依家冇咗個男丁都幾慘

動機係手機

其實依家都算無埋個大女

我個大陸ex一樣咁痴線 嬲起上黎比佢打到入醫院 差啲比佢殺死 勁得人驚

應該話係無殺人係唔啱嘅意識，自自然然跟野獸本能行事

夠心狠手辣

快d投胎做螳螂

幾好，死一隻，一隻又可能死刑。

無知一問
唔係2016年先有二胎咩
點解有三個

我第一時間都係咁諗 要怪就佢老豆老母點解要咁做

可能係psychopath
感受唔到恐懼
而且識得點樣做先有利自己（例如扮後悔）

小蝗蟲噉撚狼死

我覺得果兩姊妹一早想熔左佢細老

成件事好撚搞笑
條女殺人都唔怕 但怕細佬報串

咁佢細佬都有啦

有錢既話罰果小小錢算咩

畀得起罰款咪得囉

咩事

樓上出圖果個我屌你老母 嚇撚死

痴撚線

花木蘭

冇記錯中國有個未成年保護法
犯左法都唔洗坐監唔洗盛

支那人，不了

真係痴撚線

點知殺人動機係偷玩手機？
佢自己講？

冷血兵器

抵死啦

中國猛將傳
花木蘭都敗幾分

真人版 Naked Weapon

徒手揸爆蛋蛋

又係wo

生不逢時

動機唔喺幾信，好可能喺爭寵。

實係成日俾老豆老母打

睇啲電視太多
根本唔知殺人係錯同以為殺人只係小事

痴撚線 以為弟弟撞破自慰

怕細佬告狀, 如果姊弟關係好根本唔會怕告狀, 姊弟關係本身都唔好, 所以先殺咗自己細佬都唔覺得有錯

<第二日，這名少女一如往常地上學吃飯睡覺，沒有任何異樣。直至小宇失蹤多時，引起父母注意>

個仔失蹤多時, 父母先注意到 對父母都唔好得去邊, 仲有同牀個細妹, 第二朝唔見咗個呀哥/細佬 都完全唔知, 又唔會同父母講

成家人都唔知發生咩事

究竟依家啲𡃁仔係咪讀屎片大
真係唔識字都唔撚會自己查

細路仔最想要嘅人家人嘅寵愛
有啲極端例子，好似依單咁，家人對佢嘅態度係重要過一切

簡直係做殺手嘅人才

個家姐都癡癡地線
撞破偷玩電話咋嘛 你咁追殺法唔知以為撞破你異形變身

撞破佢夜晚捽碟？

最恐怖係個班話條女未成年比機會佢改過既人

強國人真係無野無可能
玩電話驚比人知 所以殺人滅口

真係佢殺？

ＤＯＣＴＯＲ ＬＥＥ

人才

告白

變態女人

大陸女版三五成群

西楚霸王項羽

咪傻，坐10年出黎有九百幾個便宜細佬喇

下次記得攞返呢個post出黎，bookmark先

應該有連環殺手嘅DNA遺傳左落黎，可能佢d祖先都係痴線佬

突破盲點

老豆老母應該嚴到仆街

有冇諗過可能連個犯案動機都係佢作出嚟
成件事的因由同殺人過程得佢一個知，如果佢隱瞞咗啲嘢根本冇人知

中共需要le種人才

有道理……

等睇： 扔細佬落街
網名出現

嚴到仆街就唔會個細路失蹤多時先發現啦

11歲先啱啱開始發育

應該係生完女追仔，老豆老母好錫細佬，好偏心，一向唔中意細佬。
可能之前可能試過細佬去告狀嘅話，老豆老母就會打佢一獲金，所以家姐好撚憎佢。家姐驚俾人打，所以殺人滅口。

個男仔都未發育 真係只係個細路仔嚟 個女起碼已經發咗4年，力量上已經冇得比

可惜，如果過多兩三年戰局已經可以逆轉

殺個細佬 應該遲下一定俾個老豆老母打死

會唔會真相唔係咁, 只係頂包？

天生殺手

有前途啊 識得運用可以成材

屌你男仔11歲未發育爭好遠